# Este site

Esta página é uma tentativa de mostrar interativamente todos as características e passos tomados durante a concepção do projeto.

# Sobre o autor

[Yuri Becker](yuribecker.com.br)

[CV](cv.yuribecker.com.br)
